隻狗爪話駁就駁，義士既生命可否給還？

情何以堪

係被暴政逼害至死!
係謀殺!